根本警察就唔驚老豆搵仔

老婆個老豆係退休警察，所以識好多仲做緊嘅警察

之前聽佢講話根本警察就唔驚老豆搵仔

因為老豆搵仔根本無系統，又難搵翻資料，唔係長期留意都無人知有佢資料係老豆搵仔出現過

佢仲話班警察最驚係老豆搵仔整左個好似黃店app嘅野，搞到又易俾屋企附近嘅人知，如果加埋佢老婆仔女返工返學地方嘅資料
又易搵到附近有咩警察，又易俾手足上報警察家人行蹤，仲有好多功能可以加

所以老婆個老豆都話希望老豆搵仔唔好咁仆街咁玩，因為咁就令到警察落更後仲要煩，叫我幫手叫老豆搵仔咪咁做

咁就真係千其唔好呀

咁仆街嘅野都比你諗到，千祈唔好推呀

提議好好，整個map，手足可以專心關注自己熟既區

係，不過可能好高技術性先做到？
所以我都叫佢唔洗驚

721 831

千其唔好

和你搵

1000 元洲仔公園 A123同個仔玩緊
咁樣？

同意樓主, 咁做真係好可怕, 千萬不要咁做

推

唔好啊

之前咪有個除暴GO囉, D狗住邊MARK哂

千祈唔好

831

外國手足千祈唔好整網頁系統化啊
咁易搵到資料，一陣美國跟住嚟制裁就死喇

之前有個PopoMon 嘅地圖，不過冇幾耐就收晒皮

唔好

唔好啊！

唔亂傳，仲要唔好係咁加新功能，咪搞到警察

721 831 101

it人士千祈唔好寫呢d app

唔好亂黎

好值得一推

講緊睇地圖就知附近有咩屋企

之前將軍澳有隻防暴狗個老母俾街坊認得出
嚇到佢老母縮返入自己個閪
唔知D街坊知道佢個仔係綠曱甴有咩睇法

最好加個風雲人物列表..

咁都俾你諗到

App: 和你笠（麻包）

唔好咁做啦

好恐怖啊千其唔好咁做

聽到都覺得驚

真係好不安

好可怕

樓主好衰，呢啲po一定唔好推啊

好驚

唔好推啊

咁都比你唸到

唔洗app, 整excel都夠皮

所以外父都話唔好搞到咁，人都癲

block左條chain佢拉，這是不對的

唔好咁做

Push

係外父話太方便真係會搞到好多人用，同警察無晒私隱，所以唔好搞

咪推啦

Pish

千奇唔好咁做

千祈唔好咁樣做

拉

唔好咁做呀

pish

屌，唔好做呢啲嘢啊

千其唔好呀

哇 咁做真係太衰啦

老豆搵仔版OpenRice

唔好咁做喇

大家記得唔好啊

老豆搵仔最有用係麻包袋
過左咁耐連個麻字都未見到
緊係唔驚啦

拿千奇唔好咁做！

千其唔好整呢個app 呀咁，唔係d 黑警死撚梗架

家訪

大推

整到好似open rice咁?

拉到唔好俾老豆搵仔見到

好賤
好擔心

哇，一定唔會啦，邊個咁得閒整app呀？一定無啦

之前有除暴go

人臉識別啦

I笠警察

好有用！！！

撞

輕輕一推

呢啲就唔好靜靜雞做啦

[member]千祈唔好呀[/member]

真係唔好咁做啊
搞到人地唔敢出街就唔好啦

嘩 咁千祈唔好整

唔好推

Oh I c

黑警驚咩啫 毅進仔冇得輸吖嘛

樓主呢條橋都幾仆街下 留名學野

千祈唔好咁做！

千祈唔好呀 有禁制令呀！！！

。。。。

外父舊同事話除左套衫就收工，最怕收工仲要俾人知做警察。
其實做警察咁正義，唔明點解驚人知

千奇唔好

和你搵仔

推！！

千祈唔好啊

d app 上唔到架wor

學hkmap咁？

資料庫會擺1d 唔會輕易被禁既地方

但一定好難上到架 你睇睇hk map就知

唔好畀老豆搵仔知呀

咪咁痴線啦
做警察咁光宗耀祖，平時返工又成日要OT
梗係要有個app話俾人知佢地喺邊，得閒先可以送湯水果藍去慰勞佢地嘛

千其唔好有app咁方便

Wikipopo？？？

唔好咁做啊 對家都整左個

唔好做咁做

千其唔好咁做

拉 唔好推啊

千祈唔好啊
我怕整app好易搵到開發人
會唔會好易比人查到邊個整

千萬唔好呀 咁樣太缺德啦

唔好阿

好驚啊唔好整

唔好推阿

屌，叫你地唔好做啊

唔好推呀

個APP千祈唔好出埋D咩
分區過濾
學校過濾

千祈唔好唔好

老豆搵仔map.live

千祈唔好咁做阿

唔好呀

真係唔好

個app叫 和你搵 定 叫你撚

屌 要保護警察！
唔好整本黃頁

老豆揾仔最主要係俾狗仔身邊d friend知

老豆搵仔團隊

唔準你咁做啊！！

留名好似hkmap咁
俾奶共屎眼cook ban

感覺唔難整

ching ho ball

map real time location

好彩香港人都好善良 我本身都好驚大家會殺警 好彩佢地都係叫下香港人報仇算

嘩 唔好呀

咁仆街嘅嘢都俾你哋諗到唔好推

下我日日留意老豆搵仔 中同大同都上左磅 就連我個層住左死警甴都知

真係唔好呀

唔驚啦
整咗都無手足落手

#靜靜雞

整合好緊要真係
佢班友驚到瀨屎真係
蒙曬面又遮曬證咁

警察都係人，以前對佢地有誤解，但最近我覺得佢地係值得被體諒。搞到人地私生活，咁好仆街。所以先想叫你地咪咁賤

Excel

真係千萬不要黃藍店app 咁整個map pin 哂啲狗地址分佈
千萬不要呀 我極力反對！ 唔可以咁的 大家都要反對呀知唔知呀

唔小心推左 唔好推呀

好賤呀

曳曳豬！

真

但咁樣應該會好快就被收皮，因為班狗一定會瘋狂追擊個website/app

想學整app

唔好推啦

痴撚線 唔好咁樣害警察得唔得呀 唔好再推

真係唔好咁做呀

逐區分

push

幾好笑

唔好推到有app呀黑警係唔會驚架

之前好似有個徐步高map 但好似畀人收皮

正啵

嘩千其唔好呀

@老豆

千其唔好話俾老豆admin知啊!

屌 大家唔好再推下

緊係唔驚啦，班友話麻包殺人或者縮一燒都無做出黎，淨係點啲15歲去做，自己隊人就做冷氣軍師，比我都唔驚啦

唔好推到有app呀

唔好推!!

拉！！！

連登仔咁廢撚識整咩 搵babykingdom班jm整啦

仆街mon go 仆街遂個捉

有app會好大獲架

千祈唔好喺個map 度pin啲狗仔住邊

大家係唔清楚app 要上架係有限制？

No

個map只係出老豆搵仔d黑驚編號唔怕比人report

之前先拉左個，叫你唔好做啊

仲討論考慮清楚咩應做咩唔應做，唔好咁輕率

俾警察拉左就一世了，之前警察都有勸過你地

推推先

無文字搜尋
得編號

好似Pokemon 咁咪好大件事

梗係唔會經app store上

屌啲警察開OT已經好慘架啦

地址，大夏，相片

你地好壞呀

喺地圖一㩒就知邊個學校有狗仔？
唔好呀屌

咁仆街嘅嘢都做得出

香蕉sir
鄭柏林
德望中學 家教會主席 關sir

千祈唔好 幫手繼續加落去

屌，叫你唔好做

非曲線

以前叫除暴GO

咁樣仆街左d wor

希望it同埋整app叻嘅巴打千祈唔好整啲咁嘅嘢出嚟！

曱甴強

Yes Sir

之前好似有，不過好快收左皮

做黑警嘅朋友話無驚過
搵到佢又點
唔通d人會斬9佢咩

咁啲藍絲咪可以跟地圖去表揚佢哋囉
有趣

嘩咁咪隨時知道晒你鄰居有冇狗？

犀利

Blockchain

如果做銀行之類既一人抄低一件個人資料放上黎整database

Poople Map

Yes sir

APPLE好難上架

Lm

意思係一開apps 就有地圖拉近就見到個度付近有邊個住同咩位置？

講真啊
洗撚app咩
真係落實到麻包袋
十隻狗就夠製造白色恐怖
就算比你揾齊3萬隻狗住邊
又如何？
冇人威脅到佢
硬件唔係重要

千祈唔好整個openstreetmap上面將啲狗嘅住址連資料好似地標咁mark

哎呀，唔記得揀不推文回覆

日日有人接返工

收咗皮，好似被捕咗

千其唔好 好擔心popo 安全

千奇唔好推比老豆搵仔睇到啦咁

好撚認同

最緊要比哂成個屋苑既人知

真係咪

好玩了

外國手足先好搞
廢事比黑警鳩拉

其實唔高技術，有人入返啲data就得

唔會上到架

原來係咁

唔好咁對人地啦 好慘嫁 拉

千祈唔好推

所以咪叫你地唔好咁做，咁樣大家都唔好

如果只係網頁都煩死

就算整晒，有人真係行動咩?
老豆搵仔都心灰啦

真，識啲做狗嘅都好得戚咁話驚都未驚過老豆揾仔

喂千祈唔好做違法行啊！

Don’t do that boi

死啦 如果俾人附近有咩警察住知咪大獲
唔好呀

哇 唔好

搵曬啲資料返嚟又冇人幫佢叫pizza
當然唔驚

咁危險真係唔好做啊

黑警未驚過

唔好推呀 害死人呀

咁都比你諗到 巴打唔好做呀

唔好咁

仲推 你地唔好咁

唔好推好恐怖

Noooo

呢D資訊性的整合 好花錢去做
大家無謂浪費錢
如果大家有 我不介意

有用 推

Sld bee

p推

千其唔好呀屌

幫手推

千祈唔好阿

冇麻包袋冇搞屋企人
自然冇人驚

Noooooooo

仲有唔好整個database
即係一search姓/人名，就可以搵到狗隻既所以資料嗰d...
千奇唔好整到咁

係囉 唔好呀

國外巴打唔好咁做

千祈唔好咁做，推比多啲人知

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

外父班舊同事又話其實唔太驚會有襲擊，佢地覺得香港人唔夠膽
但驚壓力同日日夜夜被人監視咁
一句講晒，唔好咁做，害己害人

既然可能未有手足敢
不如試吓一步一步黎啦
至少等街坊知道佢係狗

咁係驚定唔驚，你搞到我老母好亂

銀行、保險、車行一定有阿仔啲資料

加多個街坊報料功能 認得d狗就報下佢地最後出現時間地點

強烈反對

犯法野千祈唔好做呀

千祈唔好咁做

多謝你嘅提意

p

Popomon go

好賤呀

食個飯都唔得了

屌你，呢個係佢地最驚，日日夜夜俾人監視，好大壓力
咪咁做，你地正仆街，叫左你地唔好做啊
早知唔撚講

講左成年既麻包袋一個都未見過

真係唔好整app

我覺得可以參考藍絲個起底網，整合所有狗嘅資料， 之後用姓黎區分，俾人查資料咁查

10:15
A123老婆帶左2個男人返上樓

利申：保育流浪狗人人有責

係囉，唔好亂來啊！

pusj

嘩 唔好寫個app啊

千其唔好阿

老豆揾仔要分區 sort 好

起哂底又點半年黎一個麻包袋都無

呀豬呀狗都唔驚你啦

哇，你咁毒嘅 千祈唔好咁做呀

不如唔好呃自己啦
真係有地下組織
班狗一早有白色恐怖驚左啦
我上面講過
就算話埋你聽我住邊，但冇人搞
咁有咩用

千奇唔好推

千祈唔好呀

刷怪區

唔推

個APP上到STORE仲唔比人BAN先講

千祈唔好將啲資料系統化再用地圖分區顯示

Hkpopomap

可以叫編年史個手足正正佢
加個 elasticsearch 應該唔難

黃埔未完 要人關注

整個分區嘅要有埋樣同地址嘅app/website

就係覺得咁做好仆街，先聽外父話叫你地咪咁做

和你Kill?

聽到都覺得好恐怖

正

其實都驚㗎
此終平時返工可以帶住面具
如果唔係，都唔會遮樣啦

平時想搵都要靠記number....真係好難搵

好難喎

pp

app 嚟？
整網頁唔得咩

老賴地圖?

ppp

千祈唔好咁做
不過就算有apple都好快跪

I mean 想建立樣新嘢
唔使一定要否定過往大家嘅努力嘅

google map layer(?

全新概念 民主統戰部（想改革飯民傳統議會政治，入黎幫手推）

有google map, 有地址
好危險，唔好呀

有資料我可以兩日起貨
不過會俾人捉咁解 ...

好仆街噢

好野要推

其實宜家仲有幾多人會認真睇老豆搵仔

入左group 頭2日都會睇下。宜家就一入去直接禁個箭咀拉到最下

推到有麻包袋

仆街狗根本冇野好驚

比人知道咪好危險囉

圖文並茂就最好不過

千祈唔好再講啦

乜個退休警咁樣黎跣啲現任同袍？此風不可長
唔好再推

屌你班仆街仲推緊,唔好推

將蛆蟈技術發揚光大

真 係 唔 好 啊

跟返住址分類，等大家方便print出黎痴係附近

利申，講反話

哇，咁樣真係好恐怖啊

叫左你班仆街咪咁做，真係會俾人拉架
點解唔聽我講
勸導到你唔做，又好驚有其他人做
我初心係希望你地唔好咁做，警察又好，你地又好，都唔好再有咁多矛盾

!!!

有人整過

up

我地一片好心，你地就曲解晒，唔好做啊
頂你

可以玩到 Pokemon 咁款

真係千祈唔好

Pokémon go + google

笑咗🙈🙈🤭

唔驚就唔會蒙面啦

千祈唔好咁做呀
搞到佢地神憎鬼厭日日比人鬧就唔好啦

創意無極限

出錢搵自己友整

之前唔係有屋企地址地圖咩？

有就del左佢啦屌

千祈唔好攪社會信用評分體制

Tui

其實係，有幾多個人會特登追返舊post

想要同和理eat一樣

真係好仆街

都叫你地班友唔好推囉

apps

簡單啲用airtable應該都ok ga la, 係入資料麻煩啲

屌 唔記得不推文

有網頁分番區，就最fit

唔好推呀屌

哇，原來係咁

要整真係好快整好，react native一日搞掂，問題係好大機會上唔到架，同埋會俾狗捉

唔好咁做啊

Dont push 佢哋冇gear架

乜都唔做，主力黎拉你先嫁

google map 呢樣好易敗露 行蹤

不過整到出黎就最好

有冇方法可以將啲狗分區睇

推呀

重點係老豆搵仔
無特別針對d 嚴重罪行嘅狗

差唔多乜鳩都起晒出來

咁真喺太過份...

我要玩dog dog mon

屌呀
唔可以咁做

哇 唔好啦 佢哋好慘㗎

甴近平唔好咁做呀

這是不對的

整埋區 邊區咩人

好過份咁做

咁邪惡嘅事，唔好推啊，太暴力啦，網路欺凌啊

以前google map做過，好似黃藍終極地圖咁
瘋狂被report

唔好推啊 真係唔好

想要CSV

我唔知你地係唔係睇漏左，我係叫你地唔好做

係唔好做啊，你都識講會俾警察拉，咁就唔好做啦

係囉 以前置頂過一排 個名又改得好

咪有個網站整合哂

推呀 分埋地區屋苑
方便辨識身邊狗隻

Shit 係咪有人整合過所有資料
可以一次過下載
咁樣好危險

千祈吾好呀

好提議

危險呀

推俾老豆搵仔
警告佢地千其唔好咁做

之前除暴go試過，好快ban

痴撚。

推 好重要

呢d app上唔到架的 應該只可能係外國set up web server

咁油塘咪密都痴線

重點係即使有晒資料都冇人做嘢

叫你唔好咁做啊，仲講埋解決方法？屌你咩

停止討論啊

老豆搵仔根本垃圾 又話隊人係埋土入面要人救 否則就放氯氣彈 又話攻狗屋 根本條友淨係識鳩up

有啲it手足整好曬website 叫人幫手推完全冇人理 真心推啲手足整咗嘅狗仔 database 好過啦

拉 真係唔好

笑死，加油呀，有就一定成日開黎check

千奇唔好啊

唔好蝦呀sir呀

大家記大唔好推

用Google map

哇你諗得咁仆街嘅

老豆搵仔map

下...唔好咁啦

之前係咪有除暴Go

個app好邪惡呀

我係想停止你地做咁仆街嘅野

真係唔好咁做

最好加埋面容析別，有張相，就知係唔係

啱呀
千祈唔好咁做

承你貴言，唔推

等睇狗版pokemon

之前好似有人放左入google map度
發現我附近都有

我叫你地唔好做啊，仲討論
面容識別條友俾人拉左啦，停止討論啊

好危險嫁嘛

我屌爆樓主你鳩sir點算啊

齊晒個區d 人

千祈唔好咁做呀

好仆街
啲狗仔冇得去公園玩啦
千祈唔好推

屌，我唔應該出Post ，明明叫唔好做
可唔可以del Post

好不安

輕輕一推

千祈唔好喔

即係整個類似美聯嗰D地差中介網？

一早要咁做

整地圖咁恐怖唔好做呀

聽到都覺得好可怕，千其唔好呀

101

好似和你eat咁知道晒附近既spot

最好搵人寫APP.. 打個名就有晒資料
但咁大DATA BASE 要大家幫手

一開始有個
叫除暴go
咁既野

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

攞

一定要推上熱門

有冇手足識整？

手足們，快些整個老豆揾仔app比我地同D仔仔玩捉迷藏！

有冇手足識寫呢個app?

最緊要知道邊區有咩人

太離譜了
千萬不要

唔好呀～

我都好想知自己果區有咩狗

咁可惡，一定唔可以俾佢咁做

老豆搵仔兩日都無update

唔好再推啦吓

真心唔好，放工仲要驚食元素週期表都無心情就慘

老豆搵仔app，正啊喂

老豆搵仔 要升級吓
技術支援

唔好推比老豆搵仔睇啊 死得人架

推到老豆搵仔出新功能

推，真係唔好

推到老豆搵仔見到

好似和你eat 咁搜尋系統化

唔好囉！

唔想推 咁惡毒 千祈唔好

正喎 不過我諗記錄手法要婉轉
不過……千其唔好咁做呀！！！！

嘩

唔好推！

一言驚醒洛克人

寫app高手 可以出來了

咁唔好推喇

唔洗 之前有出過

犯法架 千其唔好咁做

之前有 ban左？
google map會搵到

吾好吖點解要咁做

老豆搵仔都要進化

大家唔好推啦

唔好呀多咗啦

千祈唔好啊～～～～

12.2 一點 長沙灣荔枝角和你lunch

pub

除暴高...

唔好推呀！太仆街啦

咁方便 咁癲得唔得架

好仆街 諗嗰個好冇人性 千祈唔好咁做

唔好咁做呀 好邪惡

未收

真係唔好 人地都唔怕

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁做唔係咁好嘅

整完個app都上唔到架啦

可以一試

唔好啊！
等我不推文回覆…
弊，好似唔覺意推左添

831 101

之前咪有個除暴go

幫佢哋植入晶片添呀dllm

D

好驚啊 唔好推

黃店app就叫 和你eat
咁你老豆想整返個 和你搵仔？

支持警察

學學學學系學

嘩屌你定老母咁有諗頭

哇 唔好趕盡殺絕啦

大大力推
敵狗士氣-15
己方士氣+5

冇人性架
popomap好殘忍

超大力推

和你撚狗仔

和你po

整多個除暴GO 2.0
放外國 Cloud

真係好衰

整左又點 咪又係無後果 禍不及家人
之前仲話咩接放學 宿一燒 諗番都想笑

聽個做狗嘅fd講（已割席）
老豆搵仔有啲狗嘅相但啲相無字 啲人睇完相都唔知佢係邊個 做過啲乜衰嘢
佢話好驚有人整個文宣生成器 將啲狗嘅個人資料同埋相整成一張張文宣 周圍係佢地出沒嘅地方airdrop 行到邊比街市屌到邊

叫老豆搵囝 接受民意推行系統化

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

咁都比你諗到千祈唔好呀

唔好呀屌

嘩咁仲成世界ge？此風不可長

嘩，唔好阿

就嚟聖誕不如寄下聖誕咭俾警仔女，圖文並茂咁同佢講佢地老豆老母威水？

推
推
推

其實類似excel咁 可以sort到出黎睇 應該已經實用好多...

屌lag咗陣先反應到

徐步高，除暴go，警隊之光除暴go

S

嘩 仲有人推既

唔好啦

12:15
A123老婆帶返兩個男人落嚟，A123上樓

12:20
A123落樓食煙

其實班警察家屬真係好需要鄰居幫佢地叫下外賣，街都唔敢落

千祈唔好上去搵呀

去外國整個網頁？
再分每區。每間警局咁分類囉

tui

係因為手足仁慈，冇教育下d狗仔。

之前好似有

721 831 101 1111 1112

嘩屌有無人性架
唔撚好做呀
你咁做我同你割蓆

屌你外父真係好人
咁為班手足著想
呀唔係 應該係伙計先啱
真係唔好試呀

唔好 唔好呀！

推爆佢 死警甴

千祈唔好整app

咁樣係唔啱㗎

推 大家識做

一條龍過，一個map睇得晒黃藍食店同popo仲好

千其唔好咁做啊

推推推

先前好似有個一樣既地圖app

係囉

Tui tui tui

哇 唔得唔得

咪啊

家人返工返學地點map

嘩，唔好咁做啦

有鬼用咩，而家係人都知啲黑宿舍有村巴出入，認住部巴士要搞有幾難？但咪又係安全到閪咁！啲狗收工有大巴車走，要跟實跟到佢係邊落車第二日去周佢架，咪又係好安全咁比啲大巴公司賺到笑

老豆

幫手推俾其他人知，千祈唔好咁做

呢樣真 好難用

呢個真係要推

一定要過萬likes

千其唔好推

用黃藍店app個底咪得
不過千祈唔好咁做呀

駁唔到

人地咁辛苦走出黎呃OT
大家就唔好再推落去啦

用幤少個招，空降街招，印黑警資料係ifc,icc天台空降

千奇唔可以做啲傷害警察哥哥嘅嘢呀

老豆搵仔係初期就有用 愈起愈多人就冇用lu
Btw唔好推post啦 警察叔叔好慘架

依個要推

佢地唔係驚你襲擊，係驚你地令佢地正常生活唔到，示威俾示威者屌，咪打你囉。 反正你都唔知係邊個，但係屋企附近有機會俾人鬧，打就全街都認得，仲要無裝，仔女老婆又未必頂得順心理壓力

唔係我外父都唔會咁驚叫我勸下老豆搵仔，唔好下下搞到咁疆，大家忍讓下
但你地就痴左線咁

記住d人又唔係鋪頭咁固定
會移動架喎

其實真 一早已經諗到 啲資料好難翻查

大家真係唔好咁做啊

千其唔好咁好

你地唔好咁做
唔好嚇親班警察 一陣集體辭職 冇人維持治安點算

印象中以前有呢個map

以前有個popomon，應該就係因為咁收皮

上次摺group唔係放咗上網頁？

佢仲話班警察最驚係老豆搵仔整左個好似黃店app嘅野，搞到又易俾屋企附近嘅人知，如果加埋佢老婆仔女返工返學地方嘅資料

支持整map

千其唔好啊

你地唔好咁痴線啦
唔好再推啦

人都癲，唔好

哎呀哎呀！千奇唔好

好驚吖 唔好推

哇係你話整到呢個app出黎的話咪好方便
大家真係唔好出錢整出黎

唔
好呀

iOS首先要過到蘋果app store

曱甴資料map

甴近平

吾好推

俾佢地起個database 出嚟search就真係大獲

8月定9月仲有除暴GO

大大力推

唔好做犯法嘢

搵完仔都無人麻包袋
梗係唔驚啦

唔好啦，拉

唉，你真係幫下手，勸下佢地唔好

Google map share Pokémon go location

除暴Go

千祈唔好呀！我一定唔會課金！

唔好咁做得唔得

唔錯

好記得有隻狗中學跑跑下瀨屎

之前唔係有popomon go?

咁即係警犬啲老婆仔女隨時會比人喺街斬/打到仆街？ 真係落街買餐餸 食個飯都食得唔安樂喎 不過自甘墮落做警犬 做暴政走狗 怪得邊個呢 咬得市民就預左要還架啦

唔好推比老豆揾仔

唔驚咪唔驚囉

外國巴打先好做

千萬不要

唔好咁做呀 app巴打

唔好咁做呀啲警察好驚㗎

起完底冇人做野就梗係唔驚啦

死！唔記得不推文

同我聽番黎唔同喎
佢話黑衫暴徒最叻咪玩下電話打過黎
最驚係屋企人返工地點俾人搞
唔因唔似佢地返工蒙面避到
不過有哂cctv唔驚暴徒亂黎

咁撚狗，拉

屌，㩒錯，拉

Oh noooo

Star Wars?

真係聽到都驚
求老豆搵仔千其唔好咁做

咁樣真係唔係幾好
IT手足千祈唔好咁做呀

真係不得了

叫咗你地唔好咁做
拉呀, 做咩唔聽!

拉 犯法

唔洗驚

保護警曱唔好推啊

12:25
A123食完煙上樓，
步履有些微不穩，
推算可能為雙龍入洞所致。

應該唔會過到apple store / google play
有其他人私隱

得嘅 但一定要外國手足整 否則香港本地手足整好易出事

痴撚線 千祈唔好咁做
到時人人都知附近有邊啲狗
仲知佢地仔女係邊活動
咁樣嚇死班狗都似
隨時門口都唔敢出

好過份

一定唔可以咁做

千祈唔好整地圖呀

攞支marker 出街好易啫
練下手字就真嘅

唔好咁做呀
個app千祈唔好叫和你搵仔